伊利沙白醫院算唔算係醫療界洪興

成日出事，太多老屎忽

點解咁講